<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Valkyrias CyberTeam Site</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/</link><description>Recent content on Valkyrias CyberTeam Site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v4lkyr14s.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Quiénes somos?</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/about/about/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/about/about/</guid><description>¡Hola! Bienvenidos a &amp;ldquo;&amp;lt;Valkyrias/&amp;gt;, donde nuestra pasión y compromiso brillan a través de cada proyecto y colaboración. Somos una comunidad de mujeres entusiastas que se unen con un propósito común: empoderar y promover la presencia femenina en el mundo de la ciberseguridad.
Nuestra Misión En &amp;ldquo;&amp;lt;Valkyrias/&amp;gt;, no solo nos enfocamos en los aspectos técnicos de la ciberseguridad, sino que también creemos firmemente en la importancia de una comunidad inclusiva y diversa.</description></item><item><title>Adriana Gracia</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/adrianag/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/adrianag/</guid><description>Desarrolladora de software con especialización en RPA, además de técnica de sistemas y redes.
Actualmente trabajo como consultora de procesos en los cuales me encargo de su implementación, diseño, desarrollo, automatización, soporte y mantenimiento. Colaboro en el departamento de desarrollo, centrándome en la automatización y el desarrollo front end, utilizando herramientas como Power BI, Power Automate, Solpheo y UiPath para mejorar la eficiencia y automatización de procesos. Como lenguajes de programación más destacados que sé se encuentran Python, C#, PHP y SQL.</description></item><item><title>Alicia García</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/aliciag/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/aliciag/</guid><description>Graduada en Criminología con máster en Análisis de Inteligencia y máster en Ciberseguridad y Privacidad.
Cuento con experiencia en el SOC de Telefónica S.A., en la detección de amenazas y monitoreo de riesgos digitales.</description></item><item><title>Carla Gómez</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/carlag/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/carlag/</guid><description>Soy Carla Gómez Cabanillas. Actualmente estoy estudiando la carrera de Ingeniería de la Ciberseguridad en la Universidad Rey Juan Carlos.
Disfruto de los desafíos y siempre he estado interesada en la informática y la seguridad. Me gustaría especializarme en ámbitos como Red Team o pentesting.
He asistido a diversos cursos para aprender sobre diferentes campos como los CTF&amp;rsquo;s, y así poder mejorar mis conocimientos en el área de la Ciberseguridad.</description></item><item><title>Carolina Valencia</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/carolv/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/carolv/</guid><description>Hola!
Me llamo Carolina y actualmente trabajo de Cyber Threat Intelligence Analyst. Llevo en el mundillo de la informática desde los 7 años, pero encaminada en ciber desde hace 4 años.
Ahora mismo estoy haciendo el Grado de Ingeniería Informática y además el Grado de Psicología mientras intento combinar (como puedo) otros gustos.
Me fascina descubrir y plantear hipótesis sobre las ciberamenazas junto a su seguimiento. Además, el ámbito de la geopolítica junto a otros pilares actuales son uno de mis mayores intereses.</description></item><item><title>Clara Contreras</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/clarac/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/clarac/</guid><description>Me llamo Clara Contreras (skayara en comunidad ciber), soy ingeniera de Ciberseguridad e investigadora en este campo en la Universidad Rey Juan Carlos.
Entre mis intereses está el análisis de malware, reversing, estudio de ciberamenazas, especialmente grupos APT, y la inteligencia de fuentes abiertas (OSINT).
A lo largo de mi carrera, he contribuido al ámbito académico y profesional a través de la impartición de charlas y formaciones sobre estos temas, dirigidas a una amplia gama de audiencias.</description></item><item><title>Elia Seco</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/elias/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/elias/</guid><description>Me llamo Elia, desde pequeña me ha llamado mucho la atención todo el mundo ciber y de la informática.
Actualmente estoy estudiando Ingeniaría de la Ciberseguridad y haciendo diversos cursos por mi cuenta, me gusta aprender cada día.</description></item><item><title>Eva Fernandez</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/evaf/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/evaf/</guid><description>Estudiante de 1º de Ingeniería de la Ciberseguridad.</description></item><item><title>Irene Pérez</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/irenep/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/irenep/</guid><description>Estudiante de tercer año del grado de Ingeniería de Software en la Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática (ETSII) de la Universidad Rey Juan Carlos.
El primer contacto con la representación estudiantil lo tuvo en Septiembre 2020, siendo Delegada de su clase, desde entonces ha ido adquiriendo varios cargos dentro de su Escuela y su Universidad. Desde puestos de Mentoring, hasta puesto de representación estudiantil como Delegada de su Escuela, miembro de la Junta de la Escuela, miembro del Departamento de Informática y Estadística, el Claustro y el Consejo de Estudiantes de la Universidad.</description></item><item><title>Laura Montalbán</title><link>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/lauram/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://v4lkyr14s.github.io/nosotras/lauram/</guid><description>Analista de ciberseguridad.</description></item></channel></rss>