<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Valkyrias CyberTeam Site</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Valkyrias CyberTeam Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Congreso de RITSI</title>
      <link>http://localhost:1313/actividades/ritsi/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/actividades/ritsi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este fin de semana, el equipo de nuestra comunidad ha brillado con luz propia en el Congreso de RITSI, un evento clave para los estudiantes y entusiastas de la informática.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Estamos super orgullosas de nuestras compañeras que no solo asistieron, sino que también dejaron su marca en el evento. Una de ellas (Clara Contreras), destacó como ponente, abordando los intrigantes mundos de la esteganografía y el watermarking. Su presentación no solo iluminó el entendimiento técnico, sino que también inspiró a muchos a explorar estas técnicas esenciales para la ciberseguridad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Quiénes somos?</title>
      <link>http://localhost:1313/about/about/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;¡Hola! Bienvenidos a &amp;ldquo;&amp;lt;Valkyrias/&amp;gt;, donde nuestra pasión y compromiso brillan a través de cada proyecto y colaboración. Somos una comunidad de mujeres entusiastas que se unen con un propósito común: empoderar y promover la presencia femenina en el mundo de la ciberseguridad.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;nuestra-misión&#34;&gt;Nuestra Misión&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;En &amp;ldquo;&amp;lt;Valkyrias/&amp;gt;, no solo nos enfocamos en los aspectos técnicos de la ciberseguridad, sino que también creemos firmemente en la importancia de una comunidad inclusiva y diversa. Nos dedicamos a desarrollar y compartir contenido enriquecedor que abarca tanto estrategias ofensivas como defensivas en ciberseguridad. Nuestra visión es desmitificar este campo y hacerlo accesible para todos, independientemente de su edad o antecedentes.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Adriana Gracia</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/adrianag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/adrianag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Desarrolladora de software con especialización en RPA, además de técnica de sistemas y redes.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Actualmente trabajo como consultora de procesos en los cuales me encargo de su implementación, diseño, desarrollo, automatización, soporte y mantenimiento. Colaboro en el departamento de desarrollo, centrándome en la automatización y el desarrollo front end, utilizando herramientas como Power BI, Power Automate, Solpheo y UiPath para mejorar la eficiencia y automatización de procesos. Como lenguajes de programación más destacados que sé se encuentran Python, C#, PHP y SQL. Mi experiencia dual en desarrollo de software y administración de sistemas me permite abordar proyectos de manera integral, garantizando soluciones efectivas y de calidad tanto a nivel técnico como funcional.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ainoa Guillén</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/ainoag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/ainoag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Co-founder de Syndik8. El cibercrimen es mi medio natural. Apasionada del underground y amante de lo disruptivo. Si los viejos conceptos se quedan atrás, habrá que cambiarlos. Researcher y divulgadora. Mi objetivo es llevar la ciberinteligencia más allá y darle la importancia que se merece.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alicia García</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/aliciag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/aliciag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Graduada en Criminología con máster en Análisis de Inteligencia y máster en Ciberseguridad y Privacidad.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cuento con experiencia en el SOC de Telefónica S.A., en la detección de amenazas y monitoreo de riesgos digitales.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Almudena Bedoya</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/almudenab/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/almudenab/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy una apasionada de la Ciberinteligencia, de la investigación OSINT y todo lo Ciber.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Angie Lopez</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/angiel/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/angiel/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy Angie y llevo diez años trabajando en tecnologías de la información. Soy especialista en redes y servidores aunque en los últimos años me he especializado en ciberseguridad, como analista de riesgo, enfocándome en GRC.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Me dedico a  implementar marcos de seguridad, gestionar proyectos, realizar auditorías y supervisar controles técnicos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Beatriz Sanz</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/beatrizs/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/beatrizs/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Me llamo Beatriz Sanz y soy estudiante de 3er año del grado de ciberseguridad de la URJC.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Brenda Ferrante Amarelle</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/brendaf/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/brendaf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy estudiante de Ciberseguridad en la URJC con gran interés por seguir aprendiendo día a día sobre el sector, especialmente en el área de ciber inteligencia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carla Gómez</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/carlag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/carlag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy Carla Gómez Cabanillas. Actualmente estoy estudiando la carrera de Ingeniería de la Ciberseguridad en la Universidad Rey Juan Carlos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Disfruto de los desafíos y siempre he estado interesada en la informática y la seguridad. Me gustaría especializarme en ámbitos como Red Team o pentesting.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;He asistido a diversos cursos para aprender sobre diferentes campos como los CTF&amp;rsquo;s, y así poder mejorar mis conocimientos en el área de la Ciberseguridad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
