<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nosotras on Valkyrias CyberTeam Site</title>
    <link>http://localhost:1313/nosotras/</link>
    <description>Recent content in Nosotras on Valkyrias CyberTeam Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/nosotras/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adriana Gracia</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/adrianag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/adrianag/</guid>
      <description>Desarrolladora de software con especializaci칩n en RPA, adem치s de t칠cnica de sistemas y redes.&#xA;Actualmente trabajo como consultora de procesos en los cuales me encargo de su implementaci칩n, dise침o, desarrollo, automatizaci칩n, soporte y mantenimiento. Colaboro en el departamento de desarrollo, centr치ndome en la automatizaci칩n y el desarrollo front end, utilizando herramientas como Power BI, Power Automate, Solpheo y UiPath para mejorar la eficiencia y automatizaci칩n de procesos. Como lenguajes de programaci칩n m치s destacados que s칠 se encuentran Python, C#, PHP y SQL.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alicia Garc칤a</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/aliciag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/aliciag/</guid>
      <description>Graduada en Criminolog칤a con m치ster en An치lisis de Inteligencia y m치ster en Ciberseguridad y Privacidad.&#xA;Cuento con experiencia en el SOC de Telef칩nica S.A., en la detecci칩n de amenazas y monitoreo de riesgos digitales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carla G칩mez</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/carlag/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/carlag/</guid>
      <description>Soy Carla G칩mez Cabanillas. Actualmente estoy estudiando la carrera de Ingenier칤a de la Ciberseguridad en la Universidad Rey Juan Carlos.&#xA;Disfruto de los desaf칤os y siempre he estado interesada en la inform치tica y la seguridad. Me gustar칤a especializarme en 치mbitos como Red Team o pentesting.&#xA;He asistido a diversos cursos para aprender sobre diferentes campos como los CTF&amp;rsquo;s, y as칤 poder mejorar mis conocimientos en el 치rea de la Ciberseguridad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Clara Contreras</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/clarac/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/clarac/</guid>
      <description>Me llamo Clara Contreras (skayara en comunidad ciber), soy ingeniera de Ciberseguridad e investigadora en este campo en la Universidad Rey Juan Carlos.&#xA;Entre mis intereses est치 el an치lisis de malware, reversing, estudio de ciberamenazas, especialmente grupos APT, y la inteligencia de fuentes abiertas (OSINT).&#xA;A lo largo de mi carrera, he contribuido al 치mbito acad칠mico y profesional a trav칠s de la impartici칩n de charlas y formaciones sobre estos temas, dirigidas a una amplia gama de audiencias.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Elia Seco</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/elias/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/elias/</guid>
      <description>Me llamo Elia, desde peque침a me ha llamado mucho la atenci칩n todo el mundo ciber y de la inform치tica.&#xA;Actualmente estoy estudiando Ingeniar칤a de la Ciberseguridad y haciendo diversos cursos por mi cuenta, me gusta aprender cada d칤a.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eva Fernandez</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/evaf/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/evaf/</guid>
      <description>Estudiante de 1췈 de Ingenier칤a de la Ciberseguridad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Laura Montalb치n</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/lauram/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/lauram/</guid>
      <description>Analista de ciberseguridad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marta Alonso</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/martaa/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/martaa/</guid>
      <description>춰Hola Mundo!&#xA;Mi nombre es Marta Alonso, formo parte del equipo de hacking 칠tico de Inetum.&#xA;Soy una apasionada del mundo del Red Team y el Pentest, encontrando en los CTFs un espacio ideal para poner a prueba mis habilidades.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Patricia Hernando</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/patrip/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/patrip/</guid>
      <description>Premio extraordinario fin de carrera en Ingenier칤a Inform치tica por la Universidad de Burgos.&#xA;Actualmente trabaja en ciberseguridad y tiene como objetivo dedicarse a la seguridad ofensiva.&#xA;Interesada en el aprendizaje autom치tico 游뱄</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sandra Carreras</title>
      <link>http://localhost:1313/nosotras/sandrac/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nosotras/sandrac/</guid>
      <description>Actualmente estoy en el segundo curso de Ingenier칤a de la Ciberseguridad en la Universidad Rey Juan carlos.&#xA;Estoy muy interesada en el mundo del Red Team, aunque por ahora lo que m치s me atrae son las competiciones de CTFs.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
